大家應承我，他日革命成功，要班黑警試下比人打到內出血既感覺

充公一切資產 做過街老鼠

唔會啦，比人斬比人打還拖班和理非都話唔好唔好，到時班傻西仲唔大愛時刻

我要黑警，生不如死。

黑社會都要

革命?

依家都得，狗仔狗女

身份證俾粒花佢地
一世做二等公民

會唔會係內出血先贏到

咁又係呀,到時黑警全家實跪地喊哂叫救命梁天崎萬歲
左膠實話佢地其實係無辜

困佢地係間房入面然後tg放題

傻啦
應該比佢地試下
1.近距離行刑式發射胡椒球彈
2.半開放空間食催淚彈
3.戴3M護眼鏡，不過我地瞄住佢對眼射
4.好似荃灣比人斬果個手足咁斬手斬腳
5.警棍扑四肢 邊一肢自己揀
每組必須有6000人參與
咁就有得睇佢地爭最輕刑罰

隨便加

之後再要佢地生生世世做大灣區人

咩方法都好，唔好再被捕

推

咁睇下你個革命係指咩啦

係推翻港共政府 定推翻共產黨？

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
懷疑中共做左手腳

咪再打飛機啦
出左嚟幫手先啦
講呢啲完全無用
革命都未成功

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日出水炮車 第日會唔會出坦克車？